呢隻櫃筒可以點樣成個抽佢出黎？

條黑色條 一邊托起 一邊㩒落去

thanks巴打 我返去試下